美方代表團突見港共政府代表 促訂新例管制空殼公司

美國方面早前以孟晚舟涉嫌與伊朗進行交易，要求加拿大在其過境時將她扣留，並指她透過多間空殼公司與伊朗交易，事件備受國際關注。美國駐港領事館今日發聲明，透露上周三至周五美國國務院代表團及商務部代表，曾與香港政府代表會面，並向他們重申，要求香港嚴格執行對北韓及伊朗的制裁及禁運措施。

美方代表團指出，香港或需要透過訂立新法例，令開設空殼公司變得更困難，以阻止一些違反聯合國禁令的航運或是資源轉移的行為。同時也要求香港投入更多資源，做好出口檢查，阻止一些物品，包括大殺傷力武器等轉口或導流至不被允許的地方。

孟晚舟出事，關鍵就是與在港註冊、去年9月突解散的空殼公司Skycom有關。Skycom中文名為星通技術有限公司，1998年成立，註冊地址為尖沙嘴柯士甸道某商廈9樓。翻查紀錄，擁有香港永久居民身份的孟曾是Skycom董事會成員。有報道指，2010年，Skycom被指向伊朗銷售惠普設備，而該公司的員工會佩戴華為的員工證，因此華為被指與Skycom有關聯。

777驚到懶屎
得罪美國
中國又奶唔到

索性取消香港政策法啦

未富先驕！！！！

開始了

唔怪得政府冇聲出 原來已經比人屌緊

得罪左美國就自然得罪埋中國
冇得俾上面啲人走資洗錢要你何用呀？

取消前 唔該凍結埋港共官員海外資產

之前林鄭及其狗官同黨都仲係牙擦擦

美帝使者一黎, 全部縮返晒入佢老母個閪窿度

取消香港關係法啦

香港人可唔可以選美國佬
代替民主公民黨議員監督特區政府

港共要奶共定奶美?

恭喜林鄭成功成為中美磨心, 比人夾爆春袋 (雖然你冇)

制裁林病

林鄭：不實指控、雙重標準、不了解香港事務、帶有色眼鏡睇香港政府

係香港人 ，唔係佢條仆街
個仔又喺小米 ，老公喺北京教書

答啦 個別事件呀 仆街 答呀

比美國佬屌左三日真係爽

真係未諗過本地人會咁憎自己地方同政府
真係得香港先做到
美國來了我帶路

國務院代表團

平時班擦鞋狗好多聲氣 今次全部神隱

真係好撚弱智
人地仲想制裁你添

唔敢講野喇

因為係宗主國建立既傀儡殖民政府

唔係民選政府黎囉

仲敢出聲咩

條八婆狐假虎威左咁耐
美國佬一行埋黎即刻收皮

見到呢班友之後發現關sir同梁天琦都小兒科

焦土嚟講真係算最勇武

自爆

講就講咗喇, 做唔做就自己諗

美國又準備擁有多一個理據

今次先舉黃牌，若再做衰嘢;隨時關係法會立即玩完;777正賣港賊！

星通技術同埋星通國際投資響呢兩年都取消左商業登記

以前索羅斯睇準攻擊香港兌換率機制從中取利
政府都屌佢
而家係大陸狗公司利用香港漏洞犯法 包括禁運國同禁運武器
大陸先係危害緊香港既敵人

On December 5-7, senior delegations from the U.S. Department of State and U.S. Department of Commerce met with representatives of several Hong Kong Government agencies to consider recent progress and performance in bilateral cooperation on sanctions enforcement and strategic trade controls.

On sanctions enforcement, the U.S. delegation took note of recent steps by Hong Kong to enact ordinances necessary to implement United Nations sanctions, and new laws making it harder to register and operate shell companies in Hong Kong. The U.S. team recommended that Hong Kong improve the flow of enforcement cooperation information, and devote additional resources to sanctions enforcement, particularly with respect to shipping activities that violate United Nations sanctions on North Korea and Iran.

On exports controls, the U.S. delegation sought further improvements in Hong Kong’s tracking of strategic commodities and controlled items building on recent progress, and additional action and assistance in enforcement of restrictions on re-exports, so as to prevent diversion of such items to the development and production of weapons of mass destruction and unauthorized military end users.

The United States looks forward to continued close cooperation with Hong Kong on these important matters.

WOW, 依單野比3個特區護照嚴重好多
完全係最後通牒FEEL

陰公豬囉

真係肉撚酸呀！

干預別國內政

幾時拉番d美國代表換人質？

關係法又對香港無咩著數，柒婆係時候為國家做野啦

是旦屈條干涉香港內政咪得囉

支持林奠屌鳩美國佬

美國開始警告香港
777同689仲出黎講野

香港政府攻擊美國啦
比我就唔認喇

不許干預香港內部事務

再嘈唔俾狄士尼做生意

美國佬真係算有耐性，而家仲唔反枱，再俾次最後通牒
不過睇死正苦班廢人唔知驚，rip hk

林鄭做乜屌中共?

屎眼都涼浸浸

就睇香港政府會唔會立新例

俾個小城市做白手套帶頭唔聽話
北韓禁運又係香港
伊朗制裁又係香港
俾人撚到上心口先出黃牌警告

政府大股東 再者細到咁 執左佢都好的

港共應該驅逐甚至拘捕美國大使館人員作為回應

林鄭出到聲未

唔改例就制裁香港喇，唔使同香港客氣

唉 淋病

制裁香港 正wor

GG

成日話香港無外交權，喺度矮化香港，根本我哋就有空間搞自己嘅「對外政策」。

亮劍啦，仆街

支共不如放棄香港主權畀美國，當交保護費
美國佬繼續喺香港搵錢
支那人喺美國監管下繼續用香港洗黑錢

香港本身既角色就係作為灰色地帶俾全世界係到搵錢
可惜中共係都要玩串個party

快啲還口屌返美國啦

岩啊，拆左佢起樓好過。

橫掂有齊交通配套

岩牙

留意返
係美國國務院代表團及商務部代表